.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "Ocak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Read the LRF e\-book book.lrf
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrfviewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: “/some path/with spaces”
.SH [SEÇENEKLER]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Hecelemeyi kapat. Gerçeklemeyi önemli ölçüde hızlandıracaktır.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
bu yardım iletisini göster ve çık
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
LRF oluşturucu profili
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Gerçekleme süreci hakkında daha fazla bilgi yazdır
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
programın sürüm numarasını göster ve çık
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Gerçekleme motorunun hatalarını ayıklamak için görsel yardımları aç
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Gözler için daha kolay olduğunu düşündüğümden varsayılan olarak arkaplan kapalıdır. Bu seçeneği arkaplanı tamamen beyaz yapmak için kullanın.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
